金鐘要人

睇下有幾多人仲未忘記梁烈士

Lm

死左好耐冇人肯正視啫

PUSH

頭先嗌香港獨立竟然有唔少人接口號 感動

相認我原本想帶頭嗌武裝革命 不過講唔到野
重遊pp好傷心 真係好難放下

一齊準備好自己迎接23條啦